我咁樣算5算有病

我咁樣算5算有病，定大家只係平日都有咁諗

有時一開眼陣係諗到自殺，理性話我知吾好再諗，但我會因為未完成而着迷，所以成日當機。

特別夜晚會發生。

以前中學一直都有，但同B好close 後就冇再咁諗。同b表白失敗兩個後，我又開始咁諗。

其實我係咪要見心理醫生。

555
5你老母

吾吾吾
吾你老母

係 唔呀
識字未？

係

第四級別：
沒有表示自殺，
文字裡亦沒有輕生的暗示，
但卻有較嚴重的情緒困擾 你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》